【贏波又內戰】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCXCIII

#StandWithOzil

1

愛蛇贏波慶祝區

saka吹奏區

愛狗無角屌佢老母

愛蛇榜首ing
達蛇得第二
反愛悔改佢了

你地又唔諗係無LENO先有杯拎咋

愛蛇要作客個陣先發揮到真正既實力

輸緊先有角 下次走地先買啦

達蛇

新包皮高空波處理好似麻麻地

瞓咗無睇 淨係睇咗精華
大致踢得點？

佢自己手法同落地都有問題
有打龍門都知呢d波教練一定教正手㩒個波落地
冇信心先會用下手抱個波
印象中leno之前都試過咁樣甩

Leno失嗰球，廢龍會落地封傳中
要爭冠嘅，買多個一號龍算啦

廢龍 人都賣左無咩好講
拿拿臨拎果20m 黎用落牛華/派對到
下年有歐聯踢 有多餘錢先再換龍囉

屌 我都買左角大

不如出價bid紐亞或者俾多少少買返廢龍好唔好

贏波有乜好嘈
Ugly win贏中下遊好重要

lm

0:45 aftv同我睇live個react一模一樣
組織咁好傳到坦狗空晒 大把時間控定
控得差都算 想撳出黎一腳炒到離撚晒罩

下 失嗰球怪leno?
坦 頂 都未屌 屌leno?

party同牛蛙真係缺一不可

呢下真心要講出黎喇
一黎分分鐘撞傷c8,二黎佢自己咁樣頸落地死撚埋都仲得...

有睇曬全場就知啲高波佢唔只呢球牙煙
同埋批評leno唔代表就迷廢龍
可以係真心希望佢改善呢個問題既
唔好覺得見到球員有缺點唔提出黎又好好咁

真核Saka

真係屌佢老母

之後每失一球應該都會比人放大嚟講

認同
完全唔溝通真係on9
嗌聲keeper都冇

琴日邊個係man of the match?

49000個2件cb好撚廢

琴晚狗會唔開走地

包皮啩

果下真係驚佢斷頸

咁早都要新po 痴撚線

屌佢老母 唔係佢唔回防 上盤手足贏埋錢啦

係囉，鏝猁攞冠軍有好多場都係絕殺由和變贏3分
球員態度好重要

其實點解唔手鎚

你理解能力係咪有問題？
我邊句屌緊Leno?
講緊爭冠龍會做到嘅嘢，佢唔到嘅野就等於怪佢？

都唔細啦邊有得改 你哋屌完都係想換個真一線龍

鏝有期都成日贏波輸盤

買撚咗-1

有乜好嘈 今季買完party 牛蛙 zaha
個龍失幾多球前面都入返夠嫁啦
今場見到牙達神調動 換隻廢鋒入黎就見效

其實幾年前就唔應該因為一時既downside就放走CCC啦

進攻比兩球靚波 不過唔回防先死
還我血汗錢

我拿兩場兩球，仲點反得落

nk 今季平均26分鐘入1球

佢個陣都唔想踢阿狗啦
去左羅馬之後係咁讚係羅馬學到好多野

以為最尾牙羊個球拯救賭波手足

咁都有得怪

呢度D 師兄

英格蘭小豆

以為屁屁果下都可以
點知兩下都唔得

下季有得踢歐聯，希望AV肯40M放翻廢龍比我地

失個球係坦，慢到痴線，但係d高波真係

老婆狗愛將啲鬥心

係度ff到martinez場場可以唔失波咁
根本果球波 冇一個龍救到 真係cls

宣明會小豆

入紙迷拿了
又靚仔又好波

廢鋒真係快啲躝 格又衰

因為鏝d盤好深 最少都讓2/2.5
下下456咩
絕對唔介意場場都贏得咁核突
狀態可以差但心態同爭勝心都唔可以差

你越反佢越勁

嘩頂佢阿記臭手到
原來聯賽盃如果贏到李城下場就對猁

失波唔關痢奴事 但出迎差同比人迫都開短係事實

我地讓1/1.5都輸盤

驚乜
達蛇撚得痢

近期德甲深盤好好食 買完等收
反而英西法都西

佢格好啲就唔反了 不過格衰 反到佢包皮都反到落袋底呀

洛仔 係咪失竉了 本身連後備名單都無
T3傷 先補上

尋日係廢龍既話球球接實扭埋上去入波啦
邊似得leno咁扭都扭唔到

利串唔係怪leno

所以更加要反

廢龍對面射波上看台都save到落黎打快攻

猁出硬線咩

本身讓1球突然升盤都有啲驚
好彩都贏

奧燒如果打愛狗占士果個位
一樣可以carry 愛狗
琴日達sir都係位換位 陣式都冇改變
Where’s plan B

早幾日有人話晨操之星勁過nk
笑撚咗
晨操之星撚救到世

呢啲廢物工兵冇人用先頂下位

Willock

Lyon president Jean-Michel Aulas says Arsenal are either reluctant or cannot afford to meet the Ligue 1 club's valuation of France midfielder Houssem Aouar, 22. (Goal)

屌

好多時見呢條撚樣落場都係鳩下鳩下

猁好似對英甲隊

只係講個鼻窿應該救到

Arteta's main target is said to be Houssem Aouar but that deal could be in doubt with Lyon president Jean-Michel Aulas expressing his doubts that they could afford the £44million price tag.

降價應該夠錢買

冇ozil呢種創造型攻中真係好難搞

佢哋盃賽hea打

44m分期就速磅啦
之後買埋party
黎緊每季最多都係執一兩個位
快手啦

差
唔知搞乜，成場係左邊踢，好似得美羊，坦，沙下踢咁，3個堆埋一邊踢，右邊無波到，下半場pepe, 比爾連都係無乜波踢

唔覺尋晚出燒會有好大分別
出燒更加衰
Saka唔回防
燒防守效率又低

琴晚比狗多左走入中間
唔知係咪牙達新戰術黎

而家達蛇秤willian先過pepe

奧燒識鬼射波個效果已經差好遠，占士雖然慢，但身位唔差。

44m都車唔到都幾大獲

打富咸嗰場都係咁
比狗波底算好叫佢幫手做波

要賣人先有錢

無tie仔無阿叔左路係咪差好遠?
尋晚都係5後saka LWB?

配合問題

係
Saka雖然傳咗兩球好波
但打wb唔回防係死罪

辛洛高得季前熱身賽識入波

其實進攻433
防守343
不過失果球saka無回到防

左右LWB同RWB都會入中路

比狗波底好

晨操之星講緊大鼻窿akpom呀？

w12 俾波護波決定爽好多

我意思係愛華頓套戰術啱佢踢，唔係話佢要搶James正選，起碼佢可以做替補有得出場

對比宜家班波算好
話晒巴狗青訓+雲加DNA

佢係咪仲係森林

坦有價好賣

聽講廢龍勁到飛去對面龍門救波

而家好似米堡
岩岩由唔知邊隊去左米堡
收左轉會分成
有1m買人

無價都賣，慳人工都好

希臘PAOK

下？
你要求嗰球龍門衝出黎封crossing?
嗰波係後位腳邊wo
紐亞都做唔到啦下話...

又唔係，進攻變返雙中堅，坦係谷到好上既，saka就返中間少少

下場對利係咪應該要繼續5後 出返阿叔?
Laca又入波係咪狀態返返嚟?
電欺好似好返 下場唔駛用浩鼎了

Akpom 辛洛高英超撚入到波咩

睇成場就知拿卡雖然入波
但狀態都仲係好差
反擊妹波不在話下
仲要成日諗住做波俾羊浪費機會

其實呢兩場hold定都打得好差
下場出返蕾絲
左邊出返阿叔

應該會好少少

但其實如果咁樣嘅話，個陣容同上次社區盾又係一樣，分分鐘高普已經有應對方法

雲加

咁樣踢左邊會放題

其實成場係好刻意打左路，人好多，但走動少，好彩係西咸完場前鬆一鬆就漏左個空位

唔好講carry
當年奧燒fit個陣，雲加都踢放佢過右翼
但係英超完全唔掂，得橫傳地波比隊友，無防守無突破無內切射門，更加無右邊長傳左邊。

希望下場達蛇有調整踢返上兩場對利嘅表現
何妖係咪踢落好過埃及?

安76完全針住沾屎弱點set比佢
唔使防守唔使跑動
燒應該都可以試下

達蛇臨屈擺Xhaka去右邊同C8調位
先創造到個入波
C8插入halfspace嘅能力俾Xhaka強

就黎前鋒唔入都可以話廢龍點點點

其實leno咁大家都忍到覺得佢好過廢龍既話
咁當年ccc有乜問題
又係神救好多 但間唔中派下膠
leno fan話齋，神救幾十球，扣番d膠都仲係幫隊波賺多左幾廿球

琴日陳晉一勁過坦 用akpom 個1m 簽佢

利嘅右路都仲係防守弱
但佢有法賓奴𢭃後應該好好多
仲多咗thiago jota

Exact7ly

想知T3傷成點？

人哋特登set個戰術俾James
後面3個掃蕩型中場
我哋邊得

艾沙雲最錯係跟爺爺

無大礙 幾日無事

達蛇話little muscle discomfort 應該抖下冇事

呢條友憑乜16歲就有機會港超擔正

但奧燒上季出果幾場
都仲係去唔到波就去右邊overload

奧燒卡叔夾咗勁耐先夾到
最後發覺根本係卡叔打 Deep lying playmaker carry

廢龍唔賣都賣左 咁係咪bench 埋leno 比莫斯踢呀咁
我都覺得廢龍係好過leno
但事實就係賣左 好心就move on
每失一球就話 如果廢龍守就點點點 咁可以點呀

奧燒top fit果陣就係同卡叔夾
卡叔之後大傷 佢都謝埋
我記得舊年有場c8同o10同場
其實係打得唔錯

高波吊入阿狗禁區都要㩒爆平安鐘

阿仙奴冠軍落到16倍

琴日有球甩手空龍差d入

買過個龍啦屌
leno守多十年高波點捱
比你前場踢到曉飛都攞唔到英超

今季睇咗兩場愛華頓 踢法好似以前阿狗 james做核心派牌 其他人專心走空位 踢得好爽
希望達sir可以參考下

有Saliba + 包皮 怕毛

好多球比得好7

嗰球包皮block得好靚

不知名中堅

仲要壓住c8
如果兩個/是但一個受傷真係leno自己攞黎
好有ccc影子 euro16個時第一場又係咁訓身接波騎過比斯錫
之後賽後發現傷左
就成個賽事之後都變左法比安守

最撚黑人憎係如果論
先搞到咁多人屌柒迷廢龍個班友
球球都拎出黎如果如果

依舊係阿仙奴
尋晚真係-6贏
差d 連奴的錯

高普迷點睇下場高普打阿狗呀

忍唔到 Leno 又可以點？馬天都正式走左囉 ，可以點？時光倒流？

我估個位手足係話假如擺燒係愛字頭

佢始終經驗老到得多

致少佢唔會妹

賣9左人都仲如果
不如“如果”下爺爺簽到小花，朗，呂布會點

得閒如果不如支持下球隊好過啦

球隊都向前望，點解球迷仲原地踏步

我就唔會話如果
但事實係呢個位唔補強就唔駛旨意沖冠
28歲都定哂型
人生已經踢左超過300場聯賽

btw近年德門將過到黎都係mama
好似zieler咁 又係撲救勁 踢李城就高波膠到無倫
karius唔駛講
成功既真係好似要數到列文 高波真係接實
之後推鳩對面前鋒走 開大腳 霸氣到

如果牙達已經有牛蛙派對沙夏 早就炒鳩對面456啦

希望奧燒親身轉會去愛華頓驗證下

So Far最尾嗰球係靚組織嚟
Saka搵到插入halfspace 嘅C8
C8唔獨食俾空咗嘅Nkxxx

成功要數列文？咁紐亞係咩？

定係你話英超德國龍？

其實球隊賣得龍
擺明就想犧牲龍門位置補強中場架啦
睇 leno 唔順眼嘅最少都要睇埋今季架啦

5:30
睇下施文既手法係正手㩒個波落地
leno根本手法有問題
有時間睇睇列文，佢接高空波手法仲好

絕對認同
但安76 就係正正當年賣燒果位
所以應該唔會成事

癱克真係廢到仆街

希望高普迷可以正面回答下問題 早排先吹奏到高普世界第一教練咁濟
結果高普對兩次牙達都贏唔到
下場打真軍 真係想知你點睇

請問T3係咪傷咗？嚴重嗎？

我地要嘈交，唔講如果點嘈

咁要支持leno高波甩手甩多300場?
廢龍走左唔代表唔應該換過個勁龍

不過批評都無用 球會都唔會聽到，所以講黎都徒氣，一條心，撐我廠

今年奪冠了

列文接高波簡直勁到痴撚線

咪就係囉 真係破到密集
見好多人話似愛狗波
愛狗撚破到密集咩

如果我地 Leno 廢到kepa ，隔離迪迪仔咁就緊係呢季擔心要換

但事實佢沒去到立即要換既地步
反正條中場就尤其缺乏創造力

五冠王

下年用 Pepe+錢換真包皮

唔關76事啦
個陣天價買左bale焗住要賣人填數咁岩就賣著奧燒
結果deadline就得兩間揀
一係去阿仙奴
一係去熱刺

講開手法問題
琴晚果下甩手 應該係正手由高點接實或打走
然後個波向前壓低
不過佢好似你咁講 佢抱住然後比隊友浪完因為壓唔到個波落地
由對腳定唔知邊到空位甩返出黎

係換都唔係呢季換啦
你要知道中場我地更缺

列文都痴線既
下下提膝頭，接高波
下下都殺過去，唔會猶豫

高普迷應該block左我
有無人可以叫mayuko正面回應下

以前愛狗波 成班淨係成碌木咁企喺度傳黎傳去 點會有c8 走入half space 呢啲走位睇到

賣個勁龍去廢隊
廢d既龍就踢大會
乜玩法

講真 leno個特點先係應該踢護級隊
場場比人sm
撲100球膠10球都有賺

要換都唔係呢一兩年嘅事
仲有
達子咪Raya
大家可以繼續睇短龍

好冇創造力

嚇到隊面頂波唔敢去盡
味自然事半功倍

咁除左撞落去何妖度嗰下 (有包皮救到)

又唔係有幾致命嘅問題

咩玩法？有無人出價既玩法
現實買賣市場你估係玩 FM, FIFA 咩

唔順眼咪屌兩句
點知又比人叫躝返去阿士東維拉post

最大獲係佢唔係一場半場
係踢左成十年波d高波都係咁

咁emi想走嘛
又唔係我地主動賣廢龍

其實第一球羊唔係offside咩

睇左廿年阿比人話高普迷唔block鳩你就on9啦

角度問題，var最終引用一張平排無越

咪囉睇黎應該leno 每失一球呢樣野都會拎出黎講一次

咁你諗方法點變20m買中場

emi呢20m唔拎返出黎再買人應該仲多人嘈

估唔到包皮係即食，不過琴日好驚佢輸12m

一個十年既忠臣值得比佢自己選擇
係咪達蛇一定要ensure廢龍有正選？

陳晚有球好近佢接實

又講返呢個話題
係咪要講到leno退役

但講又咁講，琴日又唔係特別多halfspace 嘅進攻，睇嚟未係好搵到可以keep住攻呢個位嘅套路

始終343打得2個中場，好難下下有波都跑到入禁區又跑返轉頭

叔識走halfspace位
Saka唔識
變到坦羊saka塞晒啲位

同埋佢d向前傳波真係幾定

其實果陣係到吹奏到高普世界第一 力戰群雄
結果咪答左 高普令唔到懦夫搵返個腦 無勁既球員佢即係垃圾 根本無野好吹奏 無前人種樹佢賣到錢既話 佢鳩有錢買vvd咩
兩閘壓前進攻掩蓋防守問題 當兩閘打唔到好表現 vvd打得差佢咪現形 mayuko迷高普不如去返猁狗竇同班猁互含啦

C8 走得好靚
好驚兩個中場係中間傳到完場
沙加基本上唔會入halfspace

你都on9 呢到得你吹奏到高普世界第一姐
用哂實例駁你 駛唔駛cap你圖同你傾計呀
牙達唔吹奏 老野唔吹奏 愛狗無野好吹奏 走去吹奏高普唔係高普迷?

saka偏向做交波個個
暫時呀叔會fit lwb呢個位多d

達sir 講好多次畀佢地競爭，但Emi 要 guarantee

一向正選都係講表現，唔係年資，老屎忽咩

愛蛇同達蛇都贏波

要啦，阿迷出名長情

好似細梅岩岩黎個時，好敢用波

高普一到vvd表現回落 牙諾食哂屎咁 羅拔臣唔掂咪成隻愛狗咁
mayuko你好好認清事實啦

WINWIN BTW早日RECOVER

請列文做龍門教練啦，我講過呢個好明顯係龍門教練問題。
西班牙龍門只著重練反應，撲救。d高空波垃圾
peyton走左用sal bibbo同cana之後cech同leno都係高空波成日柒。
以前d龍門就算後備d高空波都好過leno

打3中堅真係要有雷斯同T3 係到放長傳，琴晚奧巴冇咩波掂

阿叔我睇9左20年波

通常贏聯賽講成績穩定

通常成績穩定隊伍都係balance squad

每個位置最balance，但一定唔係個個位世界級，後備又有深度

所以我支持達蛇尋求 balance squad

佢講黎英超

阿仙奴冠軍開飛幾多倍？

mayuko你好好地認一舖柒 吹奏錯高普 唔係真係你入一次黎狙擊你一次 我就做開poba 實有機會置頂
講真 你話你猁都無乜野 好正常 講到20年阿狗吹奏猁個領隊 你無撚野呀?
牙達咁勁唔吹奏就知你唔識波啦

7十幾倍 好似係

嘩屌愛蛇排緊榜首

應該bin到leno敗走都未停到

唔好話政府唔比機會年青人

愛蛇好難唔勁

而家得16倍 熱過49000

買5皮就已經有幾球野落袋

又要del post

得返廿幾倍咋屌

lehmann唔係GK coach
同埋愛狗趕左佢走

可能要佢攞英超，不敗，馬天降班咁就唔講

真高要求

有無手足一齊迷nk

Saka+ nk= 新pires+ henry

排榜首依家有budget
加唔加入迷愛?

好波

而家16倍咋

愛華頓球迷集中討論區（21）買完星要清冗員

#95 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

愛阿利雜種

勁到

連錯

唔回防幾勁都照反

迷saliba

呢度有冇手足迷雲

唔迷住驚變燈閪

過匡智啦

迷雲

本來成隊開開心心 佩狗年年買星趕舊人
不過摩狗應該鐘意燒多過76

迷雲迷達反愛

而家-6 波極 球入波都係有form 有組織

愛狗個陣真係純粹谷個波上去自由發揮

利申迷達

jg唔好on9 ok?

包皮禁屌antonio

上場兩條友仲開完拖黎

佢好似未黃牌過？
d小動作 / tactical foul 掌握得幾醒目

扮架咋，唔扮人地會知佢兩個好fd

其實唔難

有一下直情撞開左Antonio 撞到扒左係度
估唔到身位真係咁好

Saka 兩下放 half space 有人追
唔好話愛狗，爺爺最後幾年都無啦

利申：迷達

飯叔

達狗咪又係食爺爺老本

利市mix阿

但saka識俾

叔唔得

做乜仲提個 french f*ck

達自己就係爺爺老本

琴日輸個球係阿叔守唔會輸

死鄉黑

廢雲留嗰架廢物坦克禍害兩代領隊

爺爺遺計超撚勁

叔式防守

咪盲反
反愛還反愛
愛狗係傷左比狗得番坦先食屎

血胍繼承人

啱
但叔放唔到 Saka
最後贏 1-0 ？或者 0-0
因為第一球都同 Saka 有關

Ozil 係咪唔會出再出場

創造力，用係係唔出Ozil 既藉口上

坦狗換叔應該都夠

訓左冇睇 因咩事又內戰

真心
出燒不如出安

70m Pepe

尼基迪亞=新黑b
Saka=新iwobi
Saliba=新迪佐奴

+錢下年換 Mbappe 算

琴日好似打3中堅，佢左中堅
阿叔連中堅都打埋？

Wiki話叔米8

我諗講明一開季比emi正選但如果佢踢得唔好都會比番機會leno，咁佢都唔會走啦
但達子欽點leno開季一號咁佢心灰意冷

邊隊會guarantee佢係正選 如果佢踢得唔好希頓復出都會踢番啦

arteta=新雲加

真心, 想睇佢踢波，多過依隊波任何一個

隊波悶到死

leno 有神救又有派膠

我諗係因為鍾意隊波先剷佢想再好d

當年艾蒙尼亞我都插到飛天

達青出於藍啦

consistency 係踢大會最重要個樣野
如果神經刀踢降班隊就work哂

屌你老母贏波又話悶

係時候又吹奏牙達戰術
要反杯就換走無氣既拿狗換入好氣好力既廢鋒
換屁屁入黎等對面以為佢好勁 之後吸引注意力
之後何妖多左空位走 然後助攻廢鋒入波超前

達狗:企開D啦屌你老味廢雲

20m攞多30m去買brooks啦

Emi 唔係蠢
同 Leno 競爭 vs 同希頓競爭

邊個機會攞正選？佢目標係阿根廷正選，佢要正式一隊正選先有機會，唔係競爭，係要 guarantee

其實陳晚左路有幾球羊 / saka 都走空左個位
但坦狗條on9 一係交失 一係唔敢交 回後
將佢份糧比 t 仔就差唔多 廢撚到

坦狗條傻西面對面交腳波都有問題

有邊個龍成日派膠唔會比人屌都係想佢好姐
但佢其實仲有無機會挽救 都唔細

唔覺出咗燒會好大分別
唔出永遠最勁logic

坦狗空哂出波.GIF

叔好似雲加時代真係熱身賽試過打中堅

羅美路踢左咁多年阿根廷正選

佢同期踢摩納哥 森多利亞 曼聯 有無正選

個球空晒傳中笑到癲

希頓英超表現其實唔差得多leno
真心

射黎 差D入

嚟緊聯賽盃
有得睇奧燒未呀

印象中佢都唔似一次咁 覺得成個畫面好熟悉

睇番包皮真係勁
殺好多波又夠硬 下下得住安東尼奧
封左好多球對面射波 成個人飛哂出黎擋
同埋係有意識放對手係後面

所以 Emi 咪想攞球會正選搶佢阿根廷正選
正常到爆啦

leno又點成日派膠吖...
佢頂多咪高波垃圾

笑死

人地話依家悶
出佢唔悶可以係自爆
冇話ozil 好勁

賣得廢龍其實係咪代表點都會至少簽一個

咁都講到人地老母，你都cls

贏波唔可悶
愛記場波 話畀你知贏波可以唔悶

我無數據
但就咁睇 排第8 vs 差唔多降班，D人可能咁睇

我覺得起碼 Aouar

仲講緊廢龍
人都走埋啦

唔中意咪 quit 囉 人地西布朗打少個喎
a win is a win 啦 明明以前講得最多話牙狗唔識 ugly win

阿迷出名長情
分手20年都會掛住個初戀 sex

包皮法甲最硬
Saliba啱啱簽都話佢體能怪物
但係暫時未見到

emi有自己aspiration 想走 咁都比樓樓上話

可能仲勁過拿坡里KXXXXXXXX
等睇人爆閘Cap我圖

艾蒙尼亞我係想佢死
冇預過佢會好

何丁對住佢就好明顯怯

都唔少direct error to goal既
不過未到戰犯程度嘛

阿迷講到 Leno 好似 Kepa , De Gea 咁廢

under達子
1 error in 17 Games

尋晚踢緊果陣 之前叫佢斷腳果條友屌足leno 幾個po 架

泰仔傷成點？

冇話過ugly win 唔好，
不過真心ozil連後備一個位都唔值咩？

Leno仲有下係禁區邊斬波斬到好低，中場俾人截左，如果係蘇亞雷斯呢啲前鋒截到應該即射入左

leno高空波真係好恐怖

我哋爭冠組 對球員要求高好事嚟既

Niles 幾時出得，左路好缺人

平安鐘左好多次

我都迷燒既 我覺得佢值一個後備位
但已經接受左佢應該係牙狗唔會再有機會了

無人講下星期簽alaba?

聽賽後訪問好似唔係太大問題
不過都係要檢查之後先知

麻煩同阿叔續張長約唔該

達哥講左好多次呢季首要目標係前四
獌軌佢地都話自己爭冠

冇

屌你老母

講到悶,預期之中

聽講佢想黎阿狗跟牙達搵食
成識內切中場 強化版牙叔

Alaba 真阿嚟

講得好！

唔想再見到廢坦

簽唔到派對/aouar 是但一個的話 真係唔使諗

比狗未傷，兩隻閘前過牙羊

宜家啲細蚊仔唔識尊重

希頓未傷前維拉站穩中下游
傷左之後只係多得var壞左先護到

Mary 幾時踢得 後備左中堅唔想再見到廢坦

佢打琴日廢坦個位都得

牙叔吊打

How is Kieran Tierney?

Kieran is fine. He had a little muscular discomfort in the last few days. He tried today but it wasn’t possible.

希望琴日險贏可以落決心買牛蛙先

而家最大問題係中場，防守唔夠硬，向前又唔夠創造力

kepa高波應該好過leno
係撲波衰

如果長期用343 其實簽佢都幾好 如果泰仔/阿叔傷左可以補到個位唔洗睇坦狗

牙叔11個位都踢到，冇見過唔代表佢踢唔到

牙叔下季著10號

前兩日搓緊波

所以咪容易好多

我覺得佢兩樣都衰

唔要垃圾

不過leno高波唔得踢underdog都唔得

點睇牙叔下季著10號

唔長情都唔會鍾意呢隊閪波

雷斯復出可能係包皮左移雷斯企正中
要睇下達蛇覺得浩定廢d定廢坦廢d

踢龍啦
Leno 廢到西咁

1年約 拎35m扑落去
拜都應該賣

靚仔左

holding 點廢都好過坦

坦出場係負數值

但真心on9
唔用又唔賣
好似ozil 唔想走就將個問題放哂落佢到咁
如果唔會再用根本free 走佢都好過依家

有冇人覺得要炒左垃圾達 淨係打343 然波又咪悶西波
完全矛禾地阿狗刺激足球DNA

Zaha Party Alaba 接晒啲真阿過嚟

踢走廢坦 細爆

睇完波內戰
訓醒仲內戰緊…

唔係唔賣
係賣唔到
人工問題

有ALABA唔撚洗驚 又攻得 跑得又快

CLS

其實左中堅 達sir都係想用左腳仔
等mari好番 用佢 左翼衛 用番t仔會唔會仲好

燒唔走啦 唔係唔肯放

炒啦
賣忠臣Emi
雪燒

早排話有中東offer 但燒唔肯走
如果係真 我都會覺得燒係想證明自己仲有貨先會完左今季後先去美國/中東踢
但係奈何球會真係唔再比機會佢

Holding 唔算好突出 但至少合格

佢身型唔錯

如果佢肯黎真係發達

好似27歲

拎坦同拜狗換啦
可左閘可左中堅 前德甲最佳11人

新碧根鮑華
全能球員

alaba真心fit 343
人工貴少少都抵

當還返拿比個人情俾我地

阿仙奴唔賣垃圾

好心佢聽下何蛇講三中堅無法主攻

咁樣要拜狗加錢換坦了 坦最少值60m

Alaba 中場左翼衛左閘中堅都得

廢版阿叔

拎完歐聯冠軍證明自己要拎埋歐霸?
幾時開始傳阿拉巴

你假迷何何蛇一路都話達狗係變型343 可以主攻

收順啲 佢地補20m算啦

同問

Alaba 真阿

但搞唔掂佢份約

純粹我鳩噏
1年約 佢仲未續 有錢咪屌落去

Alaba 細細個就捧阿仙奴

但成日打入去時正中鋒唔係禁區。我覺得下場要出nk打正前

琴日變到 Leno 去到中線
打353
又賣馬天，炒9佢啦

買到阿拉巴 我跳樓死

果場直線比aubu單刀睇得好透

ZAHA + AXXXXX + PARTY + ALABA
4個入面最後有幾多個真係黎

1:1人果球有無人屌包皮？

你有冇睇過莫達個272陣 仲癲

Our Story @David_Alaba Poker: his agents Pini Zahavi demand allegedly a fee of 20 million for himself in the case of an Extension of Alaba‘s contract @BILD_Bayern @jorgealthoff

癡撚線佢經理人

諗諗下買艾拿巴 可以推阿叔去右邊 賣比狗同坦

左邊 Tierney Alaba
右邊 叔 Cedric

Balance the squad

踢左中堅變左閘 踢左閘變中埸 fit到

起碼有一個

你係咪都要跳樓死

西乙中堅

比狗傳波係閘黎講都算高班

所以咪炒達囉

下場聯賽盃打李城：
Nelson Nkxxx Pepe
叔 Willock 埃及 蘇狗
包皮 電蛇 holding
牙冰

包皮喺法甲嗰陣已經唔識封近柱

agger

比 達教完變左傳波大師
對富臨第三球傳出黎粒波靚到

呢句真，emi打正選真係有信心過leno

有冇手足冇睇琴晚場波
見到達狗d西波都唔想睇 屌女好過

業餘質素

where is saliba

屌住女睇OK?

咁都被你捉到

假阿岀左片之後
無再聽何蛇

達蛇反佢

我冇睇 但我條女自己起身睇咗下半場話holding好廢
仲話深夜西波係真

認真德甲買坦未
不過賣左又唔夠人用

當年04既骨幹
美亞
坦
達斯拿
全部都霉

我都唔知 達蛇覺得佢未ready?

尊重場波ok?

德甲球會比得起幾多錢人工

Leno//冰島廢龍
AMN//Cedric
Luiz//Holding//Saliba
Gabriel//Mari
Tierney//Alaba
Partey//Elneny
Xhaka//Ceballos
Aouar//Willock//ESR
Pepe//Willian
Zaha//Lacazette//Nketiah//Martinelli
Aubameyang//Saka

笑狗
反愛了

Raya正選

睇完尋日果場
9縮了

alaba 會黎牙狗? 有拜唔踢

同Thiago一齊挑戰英超

愛蛇達狗WIN WIN

Alaba 細細個就阿迷 左Alaba 右叔 英超我地玩晒

變型系統要左中堅可以變閘
所以無可能係mari
你話包皮都仲有啲機,起碼速度唔會輸對手啲翼太多
但都唔會係好好既選擇,因為助攻力應該同t3無得比

我地D垃圾真係冇人要
到依家都淨係賣emi

好似完全都無新聞
點解會話佢會黎？

想問多一句 準備買2021既arsenal patch
今年仲駛唔駛裝patch update球員名同波衫？

比狗幾勁wor
留多幾年做legend

去利差好遠啦...
28歲黎踢歐霸....好似安咁31/2歲黎就話有可能姐

Source:LIHKG

Pes?要

T仔最快幾時出到

靠大家傳番單新聞去英國

pes 一定要手動patch
冇版權

冇咁薯

列叔廢D定坦？

Saka呢？

下場有得睇細爆

列叔有心無力 坦狗無心無力

同叔一樣咁樣衰

列叔都話三張幾野
坦狗

列叔買黎係打交用

叔都叫樣衰

大家一齊dm達蛇

最佳位置：bench

叔剩技術身價:40M
樣衰扣20M
= OVERALL 20M

唔好無中生有ff咁多啦 有一個牛蛙都偷笑

樣衰咪溝唔到女，要專心踢波，最後做世一

前途無量

熱身飲水位
代表作：主場對熱狗

列叔好撚勁

Saka要打番右邊 好好多
琴日左邊同羊係咁重疊 撞哂位
之前t仔 叔係會後上拉人 比空位羊
但saka就要拎波 變相羊無波到
仲要c8會過埋黎左路
坦更加唔洗講 成個時間停止器棟左係度
左路4個夠哂腳開一枱

C8其實係最尾達蛇調位島打左邊
本身渣卡左佢右

龍門封傳中有咩問題？
Leno成日都咁做架喎。

要認真去周呢球嘅，
Leno當然唔係最大責任，
但一定有地方改進：
1) 一開波持球球員個位咁偏離龍門，
Leno都收到貼實柱邊
2) 因為1 嘅柒企位搞到佢冇得封傳中
3) 1柒完企位都算，無任何修正企位，望波唔封射門

我再講多次，
我唔係怪Leno，
最大責任一定唔係佢，
但間諜/ 廢龍呢啲起馬會做到其中一點，
至少唔會3樣都衰哂囉。

安俾唔到燒既直線波啦不過安會自己突破

佢係成日派膠喎

睇佢個款斯斯文文咁估唔到咁鐘意出風頭
坦狗就佢大大舊 但身位廢既

總結昨場波
1. 昨椰子部署成功：前場唔迫搶，企係中場封擋傳球路線，令我地好多誤傳。搵人mark 死奧巴，令佢唔多機會。
2:t3 缺陣影響大，少左個有威脅的向前傳送的人。
而holding 都係橫傳安全波，後面得加比爾傳送到波向前，對面易防守。好多時候都係橫傳組織，搵唔空位進攻。

3: 有段時間想集中左面進攻，右邊韋利安都利移入中路踢，但k31 saka都唔係完全在最佳狀態（雖然saka兩球入球都有貢獻),變左隊波進攻老鼠拉龜。

尋晚安都一般，不過喺中間爆上去一段嗰d都ok

其實我廠今季目標爭前4 唔係爭冠
爭冠係呢到d手足J姐

老波骨輸波唔輸人

比比鳥同安仲未同步到

馬後砲睇返尋晚無T仔但左邊死要用左腳嘅話，出返奧燒 saka打後一格都好過而家啦
坦廢到不敢想像

反擊出安 陣地出燒

有冇stat？
我凈係知under達子
佢17場得1個error leading to goal

尋晚坦咁廢點算
咩人見到都退貨啦

Cap左圖

發現打黎打去都係果幾個

saka點再打後一格要佢打左中堅
我覺得saka個問題係冇阿叔coverage咁大，防守又冇叔咁硬，進攻自由度又冇打翼咁大

saka打前啲應該會生啲

Thanks
唔知點解今年唔係好見網上有patch..

達狗踢法係左路要有overlap + underlap

saka / kolasinac 都淨係overlap 所以塞車
有叔就好唔同

結論: 叔世界級

坦狗食撚屎 臨尾出波撻Q嗰下真係屌左出聲

咁既表現100k/wk人工
點放到

留低做保鏢算啦

琴晚太夜,無睇到

如果狗會肯開特別注項，場場買拿卡被換走應該夠上樓

0個

今場計已經唔得啦
入波先

Alaba係真係有傳？

佢體能勁差
場場50分鐘冇氣
一冇氣就妹到傻

有2個都OK

呢兩場都唔得

有，@LIHKG

Alaba 好似無傳過

alaba我地鳩噏姐
見一年約係要j下

上年有

［Tier Ney］鳩噏當秘笈

Auba影都冇

難啦 點都係買中場先

可能都係 kekekeke 咁行埋一邊
佢老死拿子好揪得

我PS4 暫時裝左呢個黎用

多仔青春風暴癲到

alaba真係好啱用，但陣中咁多垃圾清唔走

屌你 kekekeke 有聲

pes個post唔係第一個留言就係波衫咩

partey + aouar

阿仙奴d垃圾一係送到無人要，一係有價無市。邊個留低d咁既陣

何蛇有個point好好
現代足球一定要玩變形系統
達Sir個戰術仲可以用黎做二段變形
係現今最先進既戰術
入埋Aouar 呢粒新cpu就爽

係就爽手d

應該是旦一件 搭多件不知名中場

monreal就fit晒

alaba啦 all in alaba party 牛蛙啦

買到party aouar已經偷笑la

Alaba真係好fit 希望達蛇見到坦咁垃圾會買

曼聯降班既話執件馬斯亞/福仔過黎都唔錯

不了

唔好咁睇唔開

20M 簽字費 唔使諗啦我地

安果10m簽紙費可否嘔返出黎幫補下

alaba真阿 免費加盟算

嚟嚟去去都係渣加拿子列叔papa細爆比比鳥holding間中參戰，奧巴係前場唔見埋影

講真alaba個踢法 可以收入中間可以踢哂條邊又可以踢左中堅
有閒錢真係要all in 1年約搏下
不過無就屌左派對同牛蛙已經心滿意足

題外話 希望西布朗富咸列斯考慮下我地4大中堅同坦狗
80m可以全包

最聯得 Bruno 要得落

咩鳩福仔廢到仆街
一拎波就好似pro club 咁fing 幾野就甩

要FF都FF包皮 夏撚特呢d
FF獌狗呢兩件垃圾 咪搞

其實alaba兩三個月前傳過 但係佢張約一定勁貴 買中場算啦

坦去利華15m
浩狗 papa去富咸25m
柏芝 世梅去列斯40m
然後開派對+牛蛙
賣埋拖同拿卡60m
35m屌落去alaba到 人工清哂夠比有凸
之後借nelson去晶官 再先借後買zaha
世界級轉會
大家射左未

實貴啦
agent果邊好似要比20m
未計人工起碼20萬鎊起跳 仲要起碼4 5年約
轉會費又起碼35m起跳 加加埋埋都差唔多100m以上
ff下姐 都知無可能

射哂
但係一世都唔會見到阿狗有咁既轉會操作

呢球比人入到就波都輸埋仲要根本冇必要咁搏

坦去利華15m－－＞最後俾人壓價到解約走
浩狗 papa去富咸25m－－－＞Holding應該唔會走,Papa可能收得翻5m
柏芝 世梅去列斯40m---＞呢兩個未必放得走,無市場

賣埋拖同拿卡60m－－－＞有心賣可能收得翻呢條數

所以連廢龍應該都係得
85m extra budget
應該簽auoar加一個替補前鋒完轉會窗

希望坦狗琴日表現唔好嚇走哂d買家

琴晚降班隊見到啲後防咁樣又可能賣到4大中堅既
佢地都差不多復出 而阿狗又轉打4後防 清到唔奇
希望會賣到好價 可以大家都射

20m就吹架姐 10m就差唔多
得番一年約 轉會費就20m內都可能得 但係如果買多兩個中場 阿唔會容納到個咁高人工啦

大家都係吹下 無乜可能 雖然我都想ryo狗跳

原來尋晚Gabriel又拎MOM

有邊樣真係做到

是但一樣達成到我都跳軌

睇番坦琴日個球想心口控定再即刻㩒個波出黎
點知企都未企穩 ban左上看台 笑死

一陣我就走去請降頭師落啲領隊班主降頭 做齊哂你準備跳幾次

Aouar zaha party邊個到先

一陣就開pes買隻alaba打牙達波

一齊空降球場中圈

Partey

拖papa已經由邪盾開始後備都無
都未賣得出
仲有細爆 坦
等緊錢買真阿alaba 爽手啦

冇一個
今年只會得免簽安同Gabriel

個下係第二個會屌岀聲
但見係坦真係忍唔住笑

有GIF未 MOTM: 坦

Zaha party alaba全部真阿

大家已經係自己人，下年先計埋利息比返佢

巴打生日快樂🎂🎁🎊

坦15m

達蛇：咁撚樣踢呀嘛 牙邊個走呢個位 個個咁傳波呀嘛
哥狗：errr.....errrr..... yes sir yes sir

hb

有冇廢坦抽上看台gif

又拎

佢一腳軟就開始火爆
成日逼逼吓拎牌

勁到西咁
鏝獌軌幾葡萄我地

今日要返工嘛？

賣9佢啦
放Pepe係中間就Ok

真係？
以為又話不知名

掂啦下年掛牌1.5億

冰人連迪路夫你要識

廢到痴線果期可以買黃牌同換出 上季我出過貼士

證明本身果班幾撚廢人地法甲唔識英文要適應英超,都踢得咁好,本身果班真係反省下啦特別坦果D走啦屌

We DoNt WaNt HiM AnYwAy

發現有阿迷同獌狗傾波
咁fd 架咩

link?

諗住Pepe 可以延續上季季尾d 配合
點知又變番上季季初

新城堡對holding念念不忘
繼續報價

Arsenal don’t want to loan Calum Chambers this summer, amid interest from a number of Premier League clubs in a transfer.

Andy Ridgwell reports that Arsenal aren’t too keen on letting Calum Chambers leave on loan this month. The defender is drawing interest from Fulham and Leeds United, but it would really have to be a permanent transfer to convince the Gunners.

The Daily Star add that Newcastle United are also in the mix, and TEAMtalk listed Newcastle and West Ham in the race. Steve Bruce’s side missed out on Rob Holding on loan after Mikel Arteta decided to keep him.

According to the Star’s report, Arsenal want £12m for Chambers, but I’d take that with a pinch of salt.

As I pointed out earlier this week, it wouldn’t be a huge surprise to see Chambers leave. He’s returning from a long-term injury as one of too many centre-back options at the club.

Even now, with injuries to Shkodran Mustafi and Sokratis Papastathopoulos, Arsenal still have David Luiz, Gabriel Magalhaes, Rob Holding, William Saliba and Kieran Tierney to fill the back three.

Arguably, Chambers was Arsenal’s form centre-back before his injury. He’s certainly shown flashes of his quality in recent spells. The club may well still see a future for him in North London.

But he’s not a nailed-on starter and could raise some good money. As long as they’re asking for more than £12m.

爆閘？

20M放比佢

列狗富咸後防咁廢就出錢買啦屌你個閪
出20m啦起碼

淨係英人都20啦

20放細梅就得

隔離狗竇

癱除左第一季同愛狗兩側鳩跑鳩斬部分時間 其他時間都係廢

生面口唔計啦 由佢啦 又唔係成日入我地狗竇

有野益你
拿你比多40m 你可以拎埋牙爆走

夢遺屌打

Leno啲高波真係

達Sir眼光繼承左早期雲加

pes你邊到搵波衫

好彩冇出事，唔係又做經典
Error to goal

呢球on9得嚟好無辜
畀c8浪起咗

其實除左依球都冇咩野 留意番對面啲出波好靚 我地兩邊係完全放對面出波 Bellerin咁多年都仲係咁

大吉利事如果咁樣傷
又要搵龍門

不過呢球好彩冇事 真係可以好嚴重

C8:嘩咩事呀

c8好無辜

C8應該又想打撚柒佢

一拳打走個波都冇咁危險

算啦Leno 不嬲係神經刀但宜家市面上冇乜邊個替代品

阿士東維拉個龍好似幾好

40m 買返ok?

諗起雲尼阿尼聖誕冠軍都話李城目標係護級

牙達口講都係爭4
咁即係要不敗奪冠了

呢個真係犀利

起碼聯賽打個十五連勝先

Wolves are reportedly interested in a move for Liverpool's Alex Oxlade-Chamberlain.

Nkxxx 接 Laca
馬天接auba
達蛇已經諗好左

回家？

邊個接安
唔撚係屁屁牙?

Mbappe

nelson

去猁痴完冠軍就做人球
抵啦 仲成日傷 一季打唔到30場波
呢啲似早收皮

「我哋對報價持非常開放態度」

得返十幾日就完轉會窗 啲冗員仲未躝

無人向佢報價?

好明顯未有

唔傷做到第一wb

【錄埋出嚟Diu多次】既然黃絲咁鐘意互Diu 就等我Diu哂你地所有人2

阿叔先係

好岩變形系統

Alaba + aouar

張伯倫要佔中 邊肯同你打邊

佢人工十鳩幾萬 賣到1.5M都偷笑啦

Thanks

簽左人未?

有咩問題

打中根本垃圾不過仲有貨嘅 間中有入波

點解top fit年齡都可以冇乜氣咁
法甲個陣都係咁!?

琴晚推波推到出界 廢到

唔知佢做到佢偶像謝拉特未

件8號都俾埋基達著左

玩撚完了買唔到人

> 謝拉特啦
英超都拎埋

玩開最後一日

其實尋晚如果T仔冇傷
saka會轉去踢右邊？
ar叔如果出聯賽杯
夠唔夠力踢痢

邊隊都想要啦
當打左閘左中堅都踢到
防中位好似都推到上去?

殺卡打左翼左閘都勁 就係打左翼衛廢

有價賣唔賣？

牙叔留力對利

19歲大把機會教
左翼衛好難企位 判斷上落好難
呢10年最接近都係夢遺 應上則上

好驚 張柏斯第一季第一個月拎埋player of the month 之後一係傷一係廢

派對著幾多號

夢遺最尾幾季啲後上

殺卡80 m上先會考慮

足總杯打鏝衝上黎入波個下
比狗10年都未敢衝到個個位

有無人有坦狗精彩gif

輕鬆傳中

法國踢過中堅既閘好似位置感特別好
同埋都知要睇後面左中堅邊個黎
amn後面果個泰仔 兩個有速度 要追返容易
琴日saka 後面係坦

個同名會員躝咗未

走甩左球手球算佢好彩

下場打利已經要輸

就係想要個張

琴晚好似無見過佢

雷欺復出，希望T3 冇傷
對利記後面5個應該點排？

叔 T3 包皮 雷欺 b2?
T3 包皮 雷欺 鼎 b2?
唔知包皮打唔打到左中堅個位，可能唔識變型

仲有細梅個連續幾多場不敗

今晚會唔會有巴打睇亞視廢龍表現成點

我只睇柏豪

今晚車利場波點買好

食飽訓陣又賭波馬拉松

想知會員高拿仙納點睇

高拿仙納（潛水）

買車狗 受讓 起碼和波
猁買唔過

唔好迫人改名啦

ok

琴晚盤贏哂
阿狗場波走盤
今晚唔知順唔順

笑撚左有屠房苦主post

有今生無來世！！

琴晚失分真係屌撚死佢老母

佢返緊工

尋晚阿狗輸咗me 50蚊
搞到頭先食大快活雞翼都冇得加

琴晚笑到抽筋

傳波果個傳得西
關佢咩事

今朝仲係到

坦狗=新ACOLE

星期日返咩工

屌

佢返7日容撚易

返德甲算啦

人地迫到埋來又咁近龍緊係解左圍先啦

屌佢老味

無番40-50M唔撚賣

你問佢

你打左去拿？

屌你老味KITXXXX肥佬
好耐無見

Tierney in or out? Arsenal team news update pre-Leicester

Arsenal travel to Leicester in the Carabao Cup on Wednesday looking to make it 3 wins from 3, so who is not fit to play?

Arsenal played West Ham on Saturday, losing Kieran Tierney to a hip problem before the game kicked off.

Speaking after Arsenal stole the points from the Hammers, Mikel Arteta confirmed the club didn’t think the issue was serious and it was more of a cautionary move, but Tierney has problems in this area and it’s certainly something to keep an eye on.

David Luiz, however, was back on the bench after his neck spasms sorted themselves out.

Others who were already out, Pablo Mari (ankle), Gabriel Martinelli (knee), Shkodran Mustafi (hamstring), Sokratis (calf/transferitis), Emile Smith Rowe (shoulder), and Calum Chambers (knee) will not feature.

Pablo Mari
Expected back in training at the end of September.

Gabriel Martinelli
Expected back in training in December.

Shkodran Mustafi
Expected back in training at the end of September.

Sokratis
Has a mild calf strain that was only expected to keep him out against Fulham. Is likely to be sold and it’s unclear if he actually is injured or, like Lucas Toreirra, being kept safe for sale.

Emile Smith Rowe
Expected back in training at the end of this week.

Calum Chambers
Expected back in training in October.

邊個黎食曬波餅

個個都屌坦
冇人屌laca, 除咗入咗球波，努力跑步
都唔知佢做乜春

咪入波囉

前場支點hold到波入埋波仲想點。。

Lyon President Claims Arsenal Are Refusing to Meet Houssem Aouar Asking Price

Lyon's president Jean-Michel Aulas has attempted to pour cold water on Arsenal's interest in Houssem Aouar by claiming that he doesn't feel the Gunners want to pay the player's asking price.
Mikel Arteta has already added Gabriel Magalhaes, Willian and Dani Ceballos to his ranks this season, while loan deals for Cedric Soares and Pablo Mari were made permanent, but bolstering the midfield has remained high on his list of priorities this summer.

One of the names heavily linked with a move to north London is Aouar, who has been one of the standout players in Ligue 1 in the past few seasons and was fundamental in Lyon reaching the Champions League semi-finals last term.

Arsenal have already seen one bid knocked back - Matteo Guendouzi plus cash - with it expected the club will return with an improved offer before the transfer window shuts. However, Aulas has made comments suggesting otherwise, indicating the Gunners either don't want to, or can't afford his valutation - thought to be around £55m.

"No I don't think so [on whether Arsenal will sign Aouar], no offer yet," he told journalist Chris Wheatley. "It seems that Arsenal don't want to, or can't invest the price for Houssem, who is our best player."

It's widely understood that in order for Arteta to bring any new faces to the Emirates he will have to balance the books with player sales. His interest in Aouar is well documented, but there needs to be movement elsewhere first.

A number of first-team stars have been linked with a move away, including Lucas Torreira, who has not been involved in either matchday squad in the Premier League so far. A Serie A return is mooted, while Sokratis, Sead Kolasinac and Guendouzi are some of the other names who could also depart.

Arteta saw his side trudge to a 2-1 win over West Ham on Saturday, and after the game indicated strongly that he is still looking to add to his squad before 5 October.

"Well, depending on what happens with some other players... As I say again, we are open to discussions, the market can surprise us," he said. "[Teams] can come for any of our players in different positions and we have to react, like it happened with Emi. So let's see what happens."

香港學界都勁過坦
利華坦加燒一次過啦
反正燒可以打Kai個位

西左好耐啦有波入算好 渣古摸奶達水貨系列

燒

打中好在workrate 高
肯走上走落

拿卡d first touch廢撚過學界
G點

幾時官宣Runar Alex Runarsson?

識串全名

尋晚邊hold到波十球有一球hold到
叫唔叫佢到
可以射又唔射
可以爆入佢又覺得自己爆唔到

轉咗三中堅之後有冇試過失多過一球?

唔覺佢過去痢有明顯進步

阿迪達認有運：若數月前已輸了

【Now Sports】阿仙奴在周六英超尾場以2:1絕殺到訪的韋斯咸，領隊阿迪達直言有點幸運。
阿仙奴雖然在季初打出強勢，但今場表現回落，全場只有7次攻門，反而韋斯咸有14次，多出一倍。阿迪達（Mikel Arteta）說：「我們在某些時候確實有點幸運，但同時也找到了取勝的方法。」

「我喜歡球員在最後25分鐘的表現，就算有點回落，但之後重新振作。也許在數月前，我們會賽和或輸掉這場，但今天我們贏了。你總得想辦法，因為整季都有這樣的比賽。」阿迪達續說。

年輕射手基迪亞絕殺得手，傳中的正是上場跟他爆發輕微衝突的中場施巴約斯，「我們很快就和好了，他的助攻很漂亮，現在大家只有愛。我希望一直進步，建功的感覺太好了。」

圖片來源 : ©AFP

我係佢打手

咁laca 係好過渣古同摸奶達少少嘅

不過軌獌識得止蝕放手，再用舊錢upgrade
但我哋攬住唔放，如果今年續約就多個over 200k 週薪球員同埋唔駛諗住有resale value

軒 老母 基達 法bin 泰亞高坐成世算啦 冇腦翼都冇位你踢

張狗呢啲垃圾吸傷就有佢份

拿啲g點 停波 都還好

係啲信心同射手觸角冇晒

好中鋒嚟講依家唔易搵

做前鋒做到只係識入波唔夠架

又藉d話愛蛇搞彎隊波
曲線讚自己tune返好

專迷d四大聯賽以外球員

事實真係愛狗搞灣隊波喎

尋晚咁多隊官酸
點解無我地

Edu諗住臨尾兩日先用違約金買
等馬會里昂唔夠時間搵替身
報復佢哋拖咁耐都唔放人過嚟

BREAKING: Tottenham players left stunned as Dele Alli is NOT included in squad to face Southampton @SamiMokbel81_DM

第二季已經有呢啲嘢睇

唔明點解依個級數球員總會喺阿奴入面

佢好似係呢下之後拉親？

過皇馬

唔係依下

其實呢條友係咪已經到咗頂

岩岩睇番全場 呢下真係屌出聲

摩二季

竟然睇返全場咁有魄力

可能拍緊season2
唔係冇野好拍

頂咗好耐啦

聯賽杯中場
埃及加細爆
唔知咩效果

膊頭新例好似真係冇手球

鏡報望下算啦

改名叫癱算啦

琴晚包皮真係唔差

夢維其實點解要走
明明勁過廢坦咁多

block左好多球

癱克

俾愛狗教到無癮

除咗球疑似手球之外
其餘好好

係屋企冇野做

好掛住我夢

呢下真係傷士氣
記得呢個位之前已經圍住搓左三四十腳
好唔容易先搓到個空位出黎
然後比佢一腳ban左上看台

motm 喎

夢維年紀都大了

思鄉好正常

坦依家free都唔知有冇人要la

踢咗咁多年先黎思鄉

癱克(高拿仙納)

因為無正選保證

琴日開波前仲有唔少ching FF牙坦踢得好可以吊高個價黎賣

年齡想返鄉下退休好多球員都係咁架啦⋯⋯
k6都係咁
仲有大把南美球員都係

應該關注佢安危先搵唔搵龍門小事 淨間斷頸就慘

咩原因唔洗講到咁白牙

如果尋晚係和波/輸波會唔會睇

退休可以去拍清朝劇

依對中場打得好愛蛇會唔會跳樓

依球真喺黐線

佢個頭真係以前柏金都冇甩得咁勁

我廠需要多啲大大隻隻嘅球員

vdb第一場就屌鳩d隊友
有前途呀

睇好佢做新蘇金寶
身形同防守風格都似

再咁搞認真真係遲早出事
佢真係要改下

通常呢種人先勁
e.g. 朗尼、施丹

對鏡頭敏感啫

在大清帝國的傳教士

真阿

同某年有個阿狗差唔多
係咪叔

有時真係忍唔住笑
牛油安真阿

需要回家開聲
我廠大門永遠為你而開

叫坦鳩沖鳩跑鳩ban就得

尋晚叫佢同沙卡渣卡奧巴多少少三角傳波猜散都做唔到
下下去到佢腳都係回返比新包皮 然後就留係邊路等運到

多幾年2號龍搵返佢

30幾歲人，仲想人地係英超同你搏命咩？有冇人性人地去西甲中遊輕鬆正選，享受下最後足球生涯好過啦

！！！！！！！！

癱狗唔計腳，其它都係完美

買人未丫

如果西火腿降班汁咩人番嚟好

大慈善家

琴晚喼屎搞咩？

打電話去申請轉會了

牛油安

記得沙格拿試過， 又係咁樣落地，好危險， 好彩最後乜事都無

唔信呢條友了
之前又話拿坡里傾細梅
9up大師黎

15分鐘批核 24小時過數
快

條友一時時

D頭髮抵擋左D撞擊力

返嚟做後備
冰島廢龍躝屍趌路

如果賣得出，開心程度拍得住買到牛蛙

Nicolò Schira 係 Tier 4

車對利今晚應該入球show?
打和係咪最好

一人紅一件、傷幾件、打埋架就巧了

西咸隊波其實唔差
點都唔係降班膽

耶子今場以為我地強攻先收起晒班進攻主力求1分
點知我地343攻唔起

News?

兩隊後防都咁廢
起碼2比2以上

占士靚仔令人妒忌

西咸球員係有質素嘅

呢隊波成日尻尻下就突然有球員上身打幾場好波搶分

想知除左和波
大家想軌定痢輸多d?
利申兩隊都咁憎

佢靠主場都可以攞夠分
琴日安達臣同耶莫蘭高都收起左

波既話2隊差唔多
球迷就...

車狗輸波好似成個波台會開香檳
之前老鼠日日去晒唔同竇洗皮

其實兩隊是但一隊輸成個波台都會開香檳

準備定花生

軌啲球迷太撚黑人憎

唔會輸波睇精華

傾 Aouar 未

牛油安真阿

原來法比安已經35歲

軌for sure
但係痢輸下場我地勝算會大d

49000喺連登乞人憎程度已經比 轟猁 爬晒頭

熱狗咁快入咗粒痴撚線

傾

越位

熱狗炸糊

垃圾始終係垃圾

抵啦

新阿留名

體毛越，雲爺爺又贏

有冇人熱狗個拳王去咗邊

痢呢期都唔算好乞人憎姐 起碼輸咗社區盾又冇怨婦
軌真係乞人憎到極點

靚救

掉返轉
猁連敗先難
佢今場輸下場搵我哋祭旗

軌係多得隻老鼠

個個po爆 拜仁個po都照爆

修咁唔入

點解牙傾好似好渣

屌 咁撚樣教唔入

季初次次都係咁

唔止啦

熱狗好廢

屌你老尾psg針阿里狗 咁細爆點算

Daddy有辦法架啦

點解你仲喺度

49000一定最乞人憎
依三隊要揀一隊收皮一定係揀49000

中柱

咁打法熱狗好快會守唔住

0射

真阿唔怕人批評
傾又炸糊

琴晚咪話咗接你走

熱嚇撚死人咩
傾梅開二度
魔鬼daddy

我都覺要申請離隊了

臨尾果球出波真係世界級

Senedo 去狼隊

巴會唔會買比狗

熱狗又輸

熱狗

Ings!

Ings

Ings過黎阿狗啦

Ings勁撚到

真，睇到眼火爆

炸完對家入真係定律嚟

Ing

Ings果然係射手

INGS

把握力之王

又可以捉鬼

熱刺降班未

Danny ings屌打咗拿狗

Ings成日都射爆阿狗

靜靜地

連你都頂唔順應該冇人頂得順

我地打熱狗個陣
人地有bale

說個笑話 摩二季

摩狗會唔會兩季就收皮

用法甲神射交換

大把時間 daddy一定cup到啦

笑死
個右閘係熱狗放過去修頓

熱刺啲波咁似emery bal

兩個中堅都夾唔實

呢個真係未知之數
好耐都冇睇高爾夫球佬踢波

Ball

睇嚟Dier下場就會俾新買嗰個Rxxxxxxx 取締

睇過佢踢威爾斯 仲有幾腳 快就一定冇咁快

佢未再傷過先算啦

佢質素係有既 不過要操翻個態

個個踢閘

摩佬倒數了

愛蛇22場不敗 熱狗得?

呢個人腳應該要轉打343就真

Ings呢球靚到

料一定有
只係唔知宜家返英超踢唔踢到廿場

熱狗要護級了

熱狗仲未射過門
今季係咪想下年霸氣奪英冠話晒都係個杯

我仲以為佢地買中堅

入左兩球（炸糊）

st totteringham's day

左閘黎 中堅冇買

究竟係熱刺班大少踢唔掂摩狗個套
定係摩狗個套唔啱熱刺

Laca而家射唔射到ings頭先個球

摩佬個套唔岩現代足球

疤想點

典型摩佬足球，傳波好似傳炸彈咁，前線一有波就死扭

熱狗好廢 修狗咁廢都屌打佢

要睇佢有無Ings 第一腳控得咁靚

食個飯返嚟已經入咗波

控完之後橫傳 可能中途甩左

如果賣比狗 可以換嚟Party + Aouar，賣唔賣

賣

如咩果呀
巴狗俾唔起錢啦

PSG 買ali
比錢熱重組

要攻中不如買我地奧燒啦

Buy ings la diu

轉頭出bale入三球

無MMA就唔識踢波

Done deal？

岩岩傾

當佢會咁走 再 當佢控到
佢都唔會射 多數一隻手hi住對面
之後撚兩撚 再想傳中 省中人角球
跟住嬲嬲地咁拍手對自己不滿

利申 反拿

熱狗換走左ndombele轉打343算啦
塞隻垃圾攻中不如擺多隻中堅俾son打inside forward仲好

其實佢地係d 攻擊球員太廢
乜鳩son 勁一兩季回左塘

熱狗成手好牌 踢出嚟仲衰過我地 衰過49000

熱狗搵錯人教lah

傷左

唔明點解炒肥普

冇計啦
son離個禁區咁遠
又唔係美斯

疤賣施美度比狼隊
係咪想買比

個龍

原來ward prowse先廿五歲

燈到

個傻龍

開始打人了

屌佢老母閪son

屌佢老母

睇嚟修狗需要Macey

球員質素既重要性，半場踢到一pat 咁都1:1

屌兒子

出一半又翻轉頭

成隊打兒子一個

兒子

邊個禁禁下三角形又唔禁

Ndombele 同 Son 即刻做到野

個龍出出下唔出

冇人同son慶祝

兒子係有料啦
依隊熱狗擺明係中場同戰術問題多啲

修頓輸個龍
出出下唔出

屌 咁樣比韓狗入

熱狗頂住 留返件玩具比我地玩

son

個龍ON9到

兒子太屈

好似以前ccc咁

sor 慣左pro club下下call 龍 不過驚唔到 下次唔會

隻韓狗個樣真係好肉酸

CCC就鏟鳩左SON再輸全餐了

呢條閪兒子

回哂塘摩狗

個龍食屎啦

唔係岩岩續左約咩

Son點解唔去皇巴利車阿d頂級球會 仲留起熱

冇人買

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

dislike+report

續左咩

好似有人打pro club 禁禁下出龍 跟住唔禁

我地夠有party,阿華

40m咪放

上季Carry左熱好耐 傾回塘

樓主幫手pin 一pin

熱狗睇個勢會反勝個龍咁on9下半場一定派膠

Son加速快到

唔肯定問下
我印象中好似睇過有續, 但唔知係傳定真係續左

亞洲人黎講，佢啲體格真係算頂級
但基本功一般般

DONE

係咪講基本功都算係咁啦

坦白講

話同佢續

Mma加韓狗，天作之合

喜般正到

喜般

thx
原來都post 尾
下個post我再貼一次
大家幫手report個仆街抹黑ch

好彩係阿迷

孫興man勁到